有冇手足試過手足口病

想問下嗰啲水泡可唔可以篤爆佢。。
有冇啲辦法可以盡快解決 同埋喉嚨痛到仆街

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

加油 好返曬就會岀黎！

唔好返都要出黎

15號一定岀！

真心想知道有冇得整爆佢

真心好返先再岀黎

我早幾個星期前先好返
千祈唔好整穿啲水泡，如果唔係你之後痛到仆街

同埋就算啲水泡好返曬都好，你都唔好整穿啲死皮，又係有排煩

我係你就唔試
一陣手腳有疤點算
仲有手腳都未算辛苦 最痛都只係個口同喉嚨 定你講緊就係想整爆喉嚨口啲水泡？屌你未撚癡線啦 先唔講病緊已姐痛撚到咩咁 你仲要整爆佢？痛多兩錢肉緊都算 你點知啲血液啲細菌咁樣整法會唔會感染埋第二啲野

我喺13,14歲左右試過比細路傳染手足口
因為驚留印會好肉酸，所以無論幾痕都唔敢R爆佢
喉嚨痛就喪啪喉糖啦 會舒服好多

腳嗰啲位勁想整爆佢

好彩味整爆 不過巴打你有冇搽藥膏嗰啲
同埋大概幾日開始啲水撲就冇再有。。

算啦咁

大慨一個星期會好返，喉嚨痛到仆街試下去藥房買 特快靈噴，水泡盡量唔好整佢，好返之後甩好多皮唔使驚，早日康復

忍多陣啦

大概

唔可以整爆，會惹埋其他地方。喉嚨痛除左瘋狂飲水同訓覺會比較好（但跟住係咁起身痾尿好撚煩）之外就係連野都唔講。

利申：上兩星期屋企2個人中招

頂 我都係比屋企人傳染

好麻煩開巴打

會了。。

真係唔講野算了

俾屋企小朋友傳染。。最近好多人有

Me試過生到成身都係
我吉爆過隻手指一粒
到依有都有印同起枕

哇 咁真係唔搞好過搞

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

加油

唔好呀！ 等佢自己好！
係難捱架啦

我5年出過抖左三星期

細個出過 好辛苦
食唔到野 行唔到
好返之後手同腳係咁luck皮
指甲都luck埋出黎
我仲成塊指甲儲住擺左係到

三個星期？？？點解咁耐

點解指甲會甩出嚟 咁咪好核突囉 見肉

要徹底退曬粒粒去到無曬印 差唔多三星期
好彩我無發高燒

手足口病毒有好多種，人人感染都唔同！

我以為無曬水泡就得！原來重要去埋印！

去埋印真係有排清。。

因為佢會生新皮同新指甲
逼舊嘅luck出黎
果時我係舊甲痴住新甲

好似幾搞笑 我睇下我會唔會先

唔好食熱野同飲熱野，普通溫度比較好

我仲以為愈熱愈好。。

我半年前出過，要10日先好番
用凍毛巾孚下d泡泡位會無咁痕
盡量食d温野、流質野

我頭幾日都以為係，d粥唔新鮮煲好唔食，d水唔熱唔飲，點知痛多幾錢肉緊

有諗過 頭先地鐵站經過咳咗幾下

食生果 eg奇異奇
會唔會快好

好彩巴打提醒

會，但要睇下你食唔食到

唔可以,點都要等四五日ga啦....

好啦唔該巴打

想問d紅疹痕唔痕
發左高燒2日之後手板腳板開始生紅疹 痕到仆街
仲要今日返咗工 放工先去得覆診

7月嗰陣試過 唔知係咪發夢嗰陣俾人傳染
幾晚都訓唔到 又唔係好痕 但係好辛苦好煩躁 只可以睇醫生食藥同埋多啲休息唔好出街

生不如死

痕！痕咗4日左右就開始退啲水泡 差唔多一個星期多少少就剩返啲印 加油